南京大屠殺係咪只係好抵死o既港式用語嚟?

其實只係形容當時好多日本仔去南京叫大陸雞?

大東亞共榮圈南京保衛戰